神秘大戶密密買556

貨源歸邊,繼續上

就快熊市，咩春都会跌

細價股唔跟市...識唔識玩架

依隻野又做乜鳩 ...

散戶不理智了，熊市

睇下CCASS 持倉變化

1月已經有人叫收集
【爛賭主席累公司 神秘基金入股 資金流入】
l

566

講左有大戶買...

556

已經爆上，再追太high risk，等下隻

研究細價股(仙股除外)，有無朋友有興趣?
th group一齊研究?

TG Group

巴打點睇新上果兩隻新股？

邊兩隻?

8105 同 8521

呢d股一上市已經莊家hold晒貨，任佢舞

回調過後將再次爆升,機會嚟啦,有無人敢買?

等佢橫行整固下再入

仲等，又爆上